Lego 討論區（14) Bricktober 買咩好

有用網址
1.
Lego官網 睇官方價錢，資料 可以去禁， 唔駛問外國用代運得唔得， 唔駛諗啦， 啲代運倉地址全部ban 晒啦

2.
可以去搵啲lego set 既資料， 有幾多件數， 盒set 既零件list, detail d 既可以分類返晒個隻零件邊set 會有， 搵件幾方便

3.
外國人fans 整既網， 間唔時可以上去睇下啲reviews rumors

4.https://
外國人常用既買賣lego 網

5.
lego 官方， 你地諗到自己砌到既set 可以擺上去俾人投票， 夠10000 票 就可以俾lego review, review 完之後就有機會量產， 一年有三次去選啲過10000 既project 呢到有位爸打好努力咁推佢隻海盜船 大家幫下手啦

諗到再加
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

香港買lego 既地方 問價睇晒先好問

1. 各大連鎖店 : 玩具反斗城， Aeon ,Apita, Sogo , HKTV Mall , 奇趣天地

2. Lego Certified Store 「LCS」係旺角， 銅鑼灣， 沙田， 太古 都有分店 價錢 同現時點都有一段距離， 鎖售對唔係我地啲毒撚貧苦大眾，
但都有優點， 就係去鏟一杯杯散件， 有大細杯兩隻size

3. 油麻地現時點（ins point) 有兩層，應該而家全香港買lego 最化算既地方， 價錢便貴就自己去格下價
主要用現金交易， 得兩間（以我所知） 係可以碌卡買
想執散件， 人仔， 燈件都可以去搵下

4. 網上各大FB 二手交易群 ( 打Lego 樂高二手呢啲keyword 自己搵）， yahoo 拍賣， 旋轉拍賣 都可以搵到

以下係一啲網上實體鋪， 價錢高低各位自己去禁下比較

5. Lets go (實體店， 有散件， 係佐敦 )

6. Onlyfor fun (實體/網上都有， 有散件， 係荔枝角）

7.銀中 (實體店， 有散件， 係旺角， 銅鑼灣， 觀塘 )

8. 樂高工房 (實體/網上都有， 有散件， 係旺角）

9. 樂gogo (fb 店 )

10. Toy box 玩具盒 (皆旺地庫）

買完LEGO 有欠件爛件打呢個熱線電話
800-960-153

Post 9
嗰位巴打 我仲等緊你可唔可以比step我呀？

想問下單件係咪比較難搵？

我想搵隻green arrow 成個場都無
定係其實自己街邊東拼西湊就得

佢應該係拎走啲關節， 得返一節，試下改下應該唔難既

dc 人仔係冷門啲（蝙蝠俠除外）

你係想砌個人仔？

自己砌得開心咪得

新post留名

架1989 batwing好似無batmobile咁正

隻BATWING 係囉黎做掛牆裝飾
車係靚過隻飛機

之前share moc果位巴打

遲左睇到

chanwai2007@gmail.com
勞煩和感謝你了

send jor, good luck

收到了，謝謝你

請各位善用不推文

75978 幾錢入得
見過$2999

唔知有冇機會 2600~2700

即爆盒玩既咪買， 純收藏咪等下先

斷斷續續，一星期終於砌完了

無左y拍，想bid人仔去邊好

fb 谷， 大把

【會員注意⚠️】優先購買年度聖誕小精靈俱樂部

全新LEGO®️10275 ELF Club House 小精靈俱樂部($789)將於明日率先登陸樂高®️認證專門店！Black, Platinum 同Gold會員專享優先購買!，快人一步！探索所有溫馨聖誕的細節，動手打造這款套裝去放鬆心情。

*只限會員本人並限購一盒。
*優先購買由9月23日至30日。
*數量有限，售完即止。
*不可與其他優惠同時使用。
*如有任何爭議，Kidsland LCS Limited 保留最終之決定權。

正到爆喎

呢副其實認真講係唔及建築果堆可以層層拆開
但復元電影版斜角巷既程度真係幾高

宜家入手$28xx左右，個人覺得算抵玩
但人仔其實唔算好特別，要砌靚真係要補少少hp人

唔急買啦

而家HP2 人仔SET 抵玩

聖誕系列好雞肋下，擺得果一陣

呢個都唔係問題, 最慘係白件變黃, 到時都唔知點搞

琴晚突然有貨即刻訂咗

邊度訂？

同問

US Lego store (sold out already)

但請問你點寄返黎HK？

集運公司

有無邊間可以推介？想買

Buyandship

唔該師兄

唔係ban集運咩？

請問 76166 現時點，仲有冇貨，幾錢左右，謝。

上星期睇$560～$570左右
其實幾抵玩

想問下各位邊間散件最多
想砌40153啲數字落40382

INS 2 樓一出扶手梯個間

thx ching
琴晚上onlyforfun睇過
想要嘅色唔齊件

哈里仲係2999

等多幾個月啦

復塔 560 個價ok?

想問下份lego爭一件可以點做
見lego官網佢話有得寄番俾我
但submit request又submit唔到

頭post 有電話打去問

唔該哂
不過打去都冇人聽

又真係改得幾Q嘅

40426 現時點賣緊$299

請問知唔知現時點有冇MINI COOPER 10242? 同邊間買比較穩陣d?

利申: 第一次搵retired LEGO，要買嚟比女朋友做生日禮物🙏🏻🙏🏻

買黎樹葉補給抵唔抵呢？

有, 間間都差唔多, 升左1 倍, 而家買要有愛

很抱歉，由於廠商生產延誤等因素關係，原定11月到貨的 [Lego 21323 Grand Piano]需延期發貨至大約2021年初才到貨，到貨後我們會馬上通知閣下取貨
再次感謝閣下對我們的支持及耐心等待

係唔係全部大貨延遲 ?

無訂到, 等現貨

鬼叫我之前有貨又一路唔買比佢，有貨都好
唔該晒

上啲fb 谷徵應該有人放俾你

Hobbydigi?

Bricks House

想買盒42110 land rover入坑
去ins買點先check到盒野有冇問題
見你地講“通心粉“，驚驚地

驚咪即刻係間野到開黎睇， 遲早都要開

最後都買咗
睇住佢開比我睇，算係安心咗
＄1195

係咪好多貼紙件？

好多 每間都有一張

應該問有咩係印件

暫時睇 淨係得3/4月台有個份報紙
同一塊印左Harry Porter既display件

最近想入坑
想放工去買盒71374
想問下現時點有邊間推薦
謝 巴打們

唔急等2月，平幾百

呢個fb page 平到有d過份，有冇人試過買？有冇伏？

邊可能咁平，一係通粉，一係假貨

邊會便到咁， report 埋個page 啦

全部係而家個價既一半， 奇奇怪怪

2月會有大貨返

一個八號波 岩岩好砌曬

新個elf house 又幾靚

但係睇唔出係邊個系列， 又唔係expert Creator

聖誕系列， 而家轉左做18+ 系列

差大屋， 睇下大屋會唔會變埋做18+

呢set掛掛燈會好靚

見sweetmagic有得pre-order 75978 $2599
12月先返貨,入唔入手好

100%fake

佢話咁平ge原因係咁..

明顯做枚, 邊有咁多人買LEGO會寫咁多感想架

連隻直升機都話有貨, 就知堅定流
點解仲會有討論價值

佢都低能... lego因為歐美個個wfh喺屋企砌lego，全球供貨緊張，外國官網都長期冇貨，點會平賣？

岩岩 HKTV lego 8折，再屌gold vip 95折，已經屌打哂出面現時點

點會呀，現時點7折wor

我用埋citi 再有5% mall dollar, 仲送口罩送個個迷你摩天輪

最緊要你買得開心

我都係幫人買，前幾日先係出面買完 貴左

估唔到專門店咁進取

係今日先8 折， 有啲係便過ins , 有啲ins 都便過， 你買得開心就好了

加埋運去你屋企
爽晒

現時點宜家多左人去

其實真係無之前咁抵

依家仲有摩天輪送？

無晒

16+ 18+ 有咩分別？

邊度有？？

Facebook Legoland
賣林寶$1300咁平係咪假野黎

冇人知，不過你信唔信可以賣到咁平

你買完上黎分享下

各位巴打, 請問邊度買 Lego Stranger things 75810 比較好
啱先係fb到問咗buyaroundaworld, 但係未覆

想知道會唔會有其他地方都有得賣?

想買潛水艇 有無推介邊到好

油麻地ins 點 , 睇頭post

你有無預計最多俾到幾多錢

GT3 $1500

呢間平😂 送埋去你屋企
(stranger_things)

應該好快有一班苦主
我見到個page好多留言買

唔做勢邊有人落搭

要落全訂，彩佢有味

上星期見到FB有人放1200
正常價1500左右

唔該巴打

我去fb搵搵

唔該巴打

好 唔該巴打

有呀
現在又放番出來喎
啱啱買左

但係好多野都無

新手買咗land rover砌咗幾日先整咗一半
但過程好大滿足感
想入埋10270，有冇巴打去ins可以幫手睇吓幾錢

屋企有2大箱Lego 散件，爸打知唔知有冇人收？細個玩剩低

乜野年份?

Around 20年前

有冇Lego Technics 愛好者
我諗住入手第一款42108

買部42082 玩啦

Haha 如果第一款就電動同過千驚中伏

你可以youtube search 下 啲人點玩 睇下有無興趣， 兩隻都睇比較下

wa....出芝麻街，正到

啲貼紙多到

大三巴

我買過幾set ideas都係冇貼紙.... 有貼紙就不了...

但人仔幾靚

D budget 去哂整人仔
唔整print件？

有print 件， 係貼紙唔應該有

石峽尾狗會創意中心有個Lego 展，都幾多野睇，做埋聽日，大家可以去下

唔驚 我第一次玩lego係42100
跟住就林寶
42100剩係鳩擺都覺得好正好型
林寶反而冇42100咁震撼
純個人意見

香港搞多啲呢啲展就好

我屋企啲高達成品同模已堆砌到成間玩具鋪櫥窗咁，土地問題唔可以揀錯lego

10275 我見上網賣650 係咪全港最平

咁正 邊度有？

見到格價網 依家用payme平100
但好似改咗價做緊769再減100

香港幾時有得買芝麻街

同問
港行11月1賣hkd999

根本之前係賣貴，你睇返其他聖誕系列價就知佢佔價唔合理

想講教下
Playmobil 邊到多
想搵70317 Back To The Future
旺角/油麻地嗎???

playmobil上amazon買好過
免運費送上門
香港無咩地方有賣

Oic,謝謝

71043 $2800 係咪可以入手

Hoddydigi賣得1500 應該其他1350都有

我想問有無師兄玩開燈組？
諗住買個迪士尼城堡比老婆砌
出面睇過d燈組要插好多個aUsb頭

21323 終於返多水貨 平翻啲。之前上到$3200

可以上amazon搵下

都仲係貴... 應該$2100先係合理價

估過埋年先會平返啲去到$2100

我八月係hobbydigi訂都要23xx 仲要而家都未到手

呢個星期返大貨， 應該差唔多出貨

原來鬥獸場係人仔比例

有冇侵lego版權？

屌好柒呀
咁柒就由佢啦

報海關啦

大家有冇係sweetymagic買過lego

樂拼嘢賣得仲貴過lego

預訂過兩次都準時交貨，但要靚盒既話最好門市自取

唔該晒巴打

Thx so much

但新貨預訂通常都係sm平啲，現時點一係炒價，一係冇貨...

聽聞今個月出
粒件仲要多過millenium falcon

13 號

邊一款modular building係無貼紙/少貼紙/貼紙唔重要?

例如theater果類
窗口海報咁撚重要都直接用貼紙就算
果類就不了

77905出面邊度有得買？幾錢？
Thx

餐廳同銀行

廣場都係

10276無人仔

Nebulon B frigate 有得賣了

Sold out already

地標系列不嬲無人仔架

買左task masker 個set

信得過 買過好多次

幾時有新technic系列

出咗McLaren senna

細架咁多

呢架可以放係架卡車到 , 21 年暫時係得架中價位法拉利

大野都未有資料

我都有儲開跑車technic 都係等緊佢出新野
不過黎緊架麥拿倫未必買 有d細架

Lego鋼琴個頂蓋放唔哂落黎既咩料

無野了 自膠

要買就買啦， 都出左一段時間，一陣斷左又要食炒

有得去好過無得去

前排price payme買topone 啲野有得平$100 又係包運

有園景可以砌， 又有年獸可以打

想問一下, Lego 美國官網係咪唔寄去代收公司?

嚟緊大屋可能係狗屋，唔撚係掛

聽日咪知，狗屋醫院圖書館一路都係外國熱烈需求野

系

有無巴打有呢款搖控嘅？
想問下要另外買嗰個smart device係邊款？上網搵唔到

呢套係用電話APPS 做REMOTE

即係唔洗另外買個hub?

A realistic model version of Volvo’s biggest articulated hauler, the LEGO® Technic™ 6x6 Volvo Articulated Hauler (42114) is ideal for kids who love construction vehicles. The truck is powered by 1 large angular position motor, 1 XL motor and 1 L motor with a Bluetooth controlled Smart Hub for realistic functionality.

包埋

thanks!
black friday特價好抵

你買緊幾錢?

上面個園景係咪未出價錢

圍返港紙1500左右

香港都應該做到呢個價

120 美金

想問下巴打們點處理呢個貼紙問題？

但有趣既係，房既lego無同樣情況，呢架車擺廳先出事

除咗戲院所有modular building都係冇貼紙架喎

10278

今次咁樣設計起碼有啲新意
上年照抄舊set但仲衰過舊set真係

炒到上一倍就乜都靚架啦

其實車房同書店真心係爭d

可唔可以出晒Big 6球隊主場
而家只係得曼狗場
我呢D熱迷可以點

車房個設計有新意，但內籠唔好用兼佈置奇怪
書店就外同內都唔掂，衰過 10218
經歷兩年差嘅大屋，10278一出應該會好受歡迎

浸雙氧水

點解完全冇人講過佢

冇人講唔可以你講?.......

睇落好多貼紙
等review 睇冇貼紙效果點先

次次貼新野無wfc, 做貼黎做乜

近排想買Lego 俾另一半
7784 Batmobile 係咪已經絕版好難搵

有架76139 新出 ,買呢架

咁多位師兄，我新手嚟的，冇乜經驗，我有個難題想請教一下的

近排睇中咗架defender，見個價都好似唔錯，但又見到488 gte就嚟出，暫時未諗到買邊盒。請問嚟緊通常出咗係會升定跌價？我而家諗法係如果出咗係會升價嘅就訂咗先，如果唔會嘅就買咗defender先，請問咁多位師兄點睇？

另外請問488 gte可以喺邊到訂？我見呢間嘢啲廣告好似好多，信唔信得過？
或者可以去邊度訂？係官網定要去邊到？

defender我見price有兩間鋪賣緊一千頭，其它地方就賣緊1300-1600到，好似差得有啲遠，想請問下賣緊一千頭嘅有無伏？

唔好意思，我冇去實體鋪睇過價，因為而家武肺咁大鑊所以想上網買，同埋經驗唔多所以想問多啲先入手，唔該晒咁多位師兄

lego 通常第一水會貴少少
然後番大貨就會平
但過多排（1~2年）又會升番上去

defender 千頭差唔多 你可以去carousell 格下價

而家21323鋼琴普遍咩價？
係咪已經無晒2000頭

想問10188 death star 2900算唔算平

好奇問下，查實啲人炒貴盒Lego 年年加，假設一直貴無人買，又或者復刻變蟹貨到2046，計埋入貨成本同存倉費，其實會有賺？

有啲貨又貴又唔hit，又復刻，揸係度到死果日，係咪即係無用呢

車頭好長咁

講左出黎就俾人掃晒啦， 不過2千頭個價係見過一次， 之後就無見過

有冇巴打有另外買過pepper potts個頭盔
本身果個真係好樣衰

咁大個箱要幾錢整

淘寶野
本體連運四舊幾

我見淘寶啲盒都唔平 想買個比鋼琴都唔捨得

好耐無睇過lego
灰機有大貨未?

想問下有無有信譽嘅舖頭買到10241
因為想送俾個frd做禮物
唔該哂

砌砌下42125發現冇咗一粒，想問下邊到可以買返d配件？

上2手谷徵啦， 去鋪實貴

如果真係想去鋪買， 去睇頭post 個啲搵

打電話起lego 補領

想買下有冇人係爆買俠買過Lego, 想知有冇伏？

買過一次，無伏，算快送到

好，唔該晒

係銀中買都可以補領？或者有冇咩鋪頭有得買？

係LEGO就有得補，唔使理邊度買，行貨定水貨

lego post

跌爛左有冇咩地方有機會買到呢d件？

頭post 有講邊間有散件， ins 點2 樓都有得賣

10197 唔算升得利害，我有兩盒放埋左一二面

由零開始自己設計一個Lego 有幾大難度
想整日本啲新幹線

自己用software 玩下先

易用就lego 官方designer

等緊42124

原來有出GTR

可惜唔係TECHNIC

呢代轉左8 格闊， 個比例幾好， 又唔貴幾抵玩

有冇巴打出咗去現時點睇新貨價錢
80106 80107賣緊幾錢

斗城8 折 447.5 + 679 .5

Lego store 賣緊幾多錢

你將上面個價除返0. 8

頭先買咗80107

有無powered up app 教學

買左42124 control + app太垃圾

powered up app唔識用，map唔到舊電

棵樹幾靚

轉左都係差唔多, 係個OUTPUT 唔夠, 要用副廠出個D先OK

買左cada磨打改部42124 , 整死人

頭改servo , 尾改L size , 但仲未整好

Technic啲跑車係唔係冇跟同一個scale咁出？ 對部bugatti同senna有興趣但係個size差成倍雖然價錢都差成條街

technic 可唔可以改裝遙控跑車？

可以， 但成本唔便同埋無速度感， 可以起youtube search 你想要既型號加個"rc "

唔同line 咁 好似高達hg mg pg 咁

除咗睇價錢可以點分？

我都想知 , btw買左senna gtr先 , 3百幾都ok

要改識郁都有d難度 , 比較細

無， 睇件數睇價錢黎分

佢自己官方都無咁分法， 啲編號都無特別分

senna 試下 88012電盒加 2件 88013 L磨打 , 仲貴過部車

你指改做rc定嗰4個6係唔郁得

改rc

Bugatti= pg ferrari=mg senna=hg?

應該唔會改 最多加燈 現時點有間加燈幾正 本身個車架望落好好j 唔想浪費咗佢
以前想買911gt3rs 啱啱上c記睇要4k... cls

買住42096 rsr先囉 , 999蚊

呢部堅抵玩

價錢上係咁定位， 官方係用歲數分

最後買咗senna先 好玩嘅先買埋 但係我見頭po個網寫3月出白色911gt3rs 唔知真定假

個部係creator expert 系列， 唔係technic 系列

望落唔夠technic正 感覺有啲流流地

你可以參考返之前架007 , mini , fiet 個啲同一條line

想問一下，如果有 set CITY 已經絕版
有無可能執得齊散件？ 係咪會比一 set 咁買貴好多？

仲有f40

let'go 鋪第一次去，又大又齊款

好似幾好, 呢個系列淨係買左架巴士

想問有無人有訂造亞加力膠盒放lego
有無邊間公司推介

巴打仲係咪到

有呀。tg傾 : acgrapes

hi 咩事

有巴打問整膠箱

我諗起個真人lego cosplay , 變左恐怖片

唔係好夠力，要再改

牛年40417係唔係未有得買？香港LCS都好似未有消息?

第2版，終於有興奮感覺，係個尾唔夠實，上得4粒藍色

有冇師兄知邊到有10281現貨？
行左ins唔見有

D sweet magic hobby有啦

我就淘寶買
唔介意就入去參考下

0👈😺lsLqctT3Un9₴打kaἲ👉taӦ宝👈或點缶url链 至浏łan器【乐高LEGO10261大型过山车积木透明收纳盒罩防尘盒亚克力展示柜】

咁我雙11買 折左就203人仔
另外運就兩舊港紙

八折係咪算抵？
好少見唔係死貨嘅行貨減咁多
現時點有冇機會平啲？

平多少少咁囉， 睇下你行開經邊到

80107睇落唔錯
似乎可以同大屋連埋一齊做一條街

本身個設計係可以痴埋落大街到

點攞個60蚊卷?

1月7號前買滿228送
完咗啦

ins 平定反斗城平?
有冇巴打路過

請問下各位巴打 係fb啲2手gp見到有個post放10243 除咗賣家之外 有另一個人pm我話佢都放 因為原先個賣家有啲唔齊件所以問咗個個人 佢比哂圖我睇 見到佢有加燈 但始終唔係佢開post 會唔會有詐

Fun house同斗城同價
普遍都係同斗城同價但冇60蚊優惠券

另外斗城個優惠係60蚊優惠券同雙倍積分
買80107就有1358分
用coupon買埋80106就1745，又可以當30蚊用

你信唔過2 手咪唔好買 , 再等下

話說想問人知Lego art 31199 Marvel Studios Iron Man可以用咩掛係牆到？除左鑽牆之外仲有咩方法可以掛

3M 無痕鈎

唔該哂巴打既詳細報告

你用緊？

10278個價咁硬既

屋企掛其他野， 唔係掛呢個

啱啱出左一陣你想佢插成點

想$1100-1200度入，近排無咩砌，悶悶地

你等多幾個月先， 買返上年啲set 玩

我驚佢未必跌，遲d仲有忍者花園，點算

有邊盒大屋無便過公價

忍者花園2399 好吸引

銀行中心649
接近75折

60290 咁貴既

你地有冇儲lego art

買左3盒31199
想砌大o個幅ironman

自己畫圖揾廠造，收我900蚊

你出去就咁整個膠箱都差唔多啦， 而家仲整埋圖案

想問如果想痴落牆係唔係買3M啲膠

其實我唔知
諗住到時至算😂

我依家砌完 唔知點掛

記得「痴」實
一跌落來就

咁搵人做就唔同講法嘅

btw 你個頂蓋整實色......
要實色一係就造高啲

就個櫃，所以無得再造高啲

個頂做透明好啲， 打燈落去都有用

痴完等24 小時， 抺乾淨副牆先好痴

3m魔術貼？

無痕鈎會好啲

This？

係， 用強力膠貼驚痴到啲lego 有膠水積

10260 retired?

而家啲lego好唔㩒
尤甚啲夾式粒粒
好易爛

係喎

係， 不過呢set 俾人插到乜咁

有無相睇下

咩叫夾式粒粒

唔知道🤣🤣🤣🤣

已經坐緊火箭
呢間屋好命
柒得黎無點跌價
反而戲院，巴黎餐廳，銀行咁有心就跌到仆直

1x1上面係個夾個隻

銀行邊有跌呀

有c -clips , 有兩隻款， 舊款實淨啲， 新款無乜support

前年880已經有

咁盒盒都有個低位架

想買75936 見到bombuyman平過出面差唔多400蚊 想問下呢間o唔ok

無問題

想追返舊聖誕系列
差3盒，但天價

邊3 盒

10216, 10222, 10229

有愛就買啦， 睇你係爆盒玩定想儲齊盒

不過聖誕set 都remark 左幾set , 呢幾set 都可能remark

出titanic

又有新球場， 睇下邊隊咁好運

希望系利記

想lego 出nhl系列

新出果隻節曰限定熊仔
出面賣幾錢？
係咪LEGO store先有？

其實想儲齊
因為無位砌，咁耐以嚟我開過一盒only
但呢3盒2000, 2500, 3xxx

10214 係咪好多貨？ 聽人講切完好靚

space shuttle 出返 唔駛食炒

係佢個alternate build, 砌到間modular museum , 靚過本身條橋

真係睇你自己覺得值唔值， 又唔係好特別真係無必要追返晒

10255大屋 $1800 係咪都入得過？
依set係咪比較少人買？

差唔多， 但應該去唔返武肺前個價， 但都係差百零蚊

計fans數量應該皇巴

依set 係咪抵玩過新出10278?

10260 咁唔靚都比人炒到$1500 /$1600...

都話唔關靚唔靚既問題......唔靚仲.........

話晒將十年既modular 濃縮晒去， 我覺呢set 係有特別義意， 同埋佢有廣場可以放人仔玩

利記都有可能

一retired即刻火箭

係忍唔忍到手咁解， 一搶啲價咪升， 唔搶咪等啲人擺就升唔到， 好似pet shop , 巴黎餐廳咁

呢到有無巴打有砌大型場景既經驗 ？

但係啲Lego有窿係咪都痴到

Lego art 唔係有掛鉤位咩

3M 都有無痕掛鈎， 但要睇返負重夠唔夠

左右上角？

對 , 新整出黎既parts for 掛鈎

啱啱買咗個3m唔啱size 唔想鑽牆嘅話有冇人試過邊款得

你買左邊款？

呢個

睇黎要去專門店問人

我諗佢會話鑽牆

諗到個方法， 搵個s 鈎住封lego art 再用魚絲上落個無痕鈎

終於出Creator Expert 911
牙mike係同F40同一條友要破產了

冇記錯嘅話Aston Martin 同埋 VW Beetle 都係佢設計
然後呢架911 跟咗群馬縣車牌, 仲要係黑白色

好似都係佢
屋企架mini仔同F40終於有新車車陪
之前幾架都冇咩興趣skip咗

有冇巴打有買呢set？

諗緊買唔買好，
求巴打既玩評or相比我j下

享受貼貼紙就可買，收藏就不了

想請問Ferrari 488 GTE 最平係咪都係1200

本來去ins 諗住買ferrari, 見到land rover 即刻轉左買佢

爆買俠$1139幫到你

買左land rover 啦

Ins 一上扶手梯果間1090

係hp 就買， all in

D人仔唔錯
又可以收起慳位

Price 做緊1199 用code減多108免運

想買盒霍格華茲嚟砌

想買個箱入住霍格華茲城堡
有冇邊間整箱平靚正

我都想all in，
Hp忠實fans

呢盒大到屋企無位放

好大盒，我都想要但無位放

買左 砌左少少
想買個箱先砌埋佢 費事食塵

今年有4 盒hp 20周年set 出

今日去lego shop買嘢送咗隻咁嘅嘢

新年期間贈品， 不過呢盒出去買值100 左右

有無更加多消息？

已買，人仔靚，價錢抵玩
台仔YouTube 可以參考下

淨係話4 盒可以痴埋， 但本身今年都有好多set 要出

之前已經有好多盒可以痴埋一齊，再出4盒會唔會長過大街

想買10273
大家知唔知邊到最平

今年都有兩盒大野

Thx bro

lm

諗到頭爆 都未決定到買Sian定Chiron

sian

唔知點解只買車車lego嘅我都會對呢set有興趣
真係幾靚幾盞鬼，可能人老咗鍾意盆栽

想問下
VIP開訂嗰日係當地時間00:00？

擺OFFICE

應該係，有咩vip 貨咁搶手

波子10295，因為VIP送early bird exclusive

你係外國 ?

係

啲盆景同花己經賣仲無折

食正新年+情人節

年花不了
膠花

情人節無人會送呢盒花掛

想問下有無人試過盒lego 少左一包零件？

每盒都想買，今次仆街了，又要碌爆卡

可以打去報失，叫佢寄返包俾你

想入坑

Btw係吉之島見到Hogwarts moments果四本書，得返黃社係賣剩，其餘3個學院都比人買晒，乜黃社咁唔受歡迎咩？

thank you!!但應該唔常見?

應該就好少見成包唔見， 睇你彩數， 有時係俾多包件你

thank you!!
希望補得返..

咁啱je, 未必個個一買買晒

又出hogwarts castle, 入面又有great hall 係咩玩法？前兩年出左盒差不多

想問ship in a bottle 92177 同原本 21313 其實有咩分別??

冇

新手入坑去現時點格價，
想問現時點有冇邊間黑店or賣假野要留意下？
Thx

驚買到假野即場開盒睇下啲件有無印lego 字

我最後去左fun Lego買，我見呢間好多人，應該信得過？

Btw現時點真係平過官方店同大型百貨商場好多

唔好玩啦，唔開袋無可能每件都check。
我會去大個幾間or買過正常既舖，簡單check盒有無開過。
如果ins point 買新出既款，假既機會好低，如果你想買出左好耐or熱炒款就自己要小心

我Fun house買過，正常無事，如果你外國搵到門路會更加平，不過運費又係另一樣嘢，而家lego個價全世界都check到，好似股票咁

Thx bro
人生第一盒Lego，我既入坑作，好期待拆黎玩

買左邊盒？分享下

香港係最便買lego 架啦， 你遇著外國年尾減價個啲無得講啦

恭喜恭喜入坑

入坑既兩盒
想買hp好耐，但盒盒都好大盒無位放
新出呢套終於有位放，咁就引左我買lego

knightbus 抵玩， 買埋啦

好似幾慳位
對火車同Great hall都有興趣

其實hp 真係要儲晒成set
玩得great hall 就要買晒成set

今年仲有10盒會出，點跟

想買就要快手，火車同great hall都係2018年出，停產機會較高

911 rsr 一開盒就少咗張貼紙
想問吓可以點

頭post 有電話打去叫佢補返俾你

有四盒係金人仔個啲， 不過照跟，

入左先算， 唔想食炒

請問係佢寄返俾我定我自己要上去攞？

寄返俾你

今日去搵斜角行無貨 乜咁搶手？

所有HP系列都搶手，不過依盒新出一定會restock，如果唔心急，可以等靚價先入

好 唔該你

我有舊斜角行
唔知放埋一齊夾唔夾

原來Lego咁好玩，
唔怪得咁受歡迎

魔藥天才

鎖心術補課

初戀

魔法石

Look at me

死對頭

畫個半圓向下揮

雷文克勞扣五十分！

如果無咁多貼紙就真係perfect

貼紙係咪過幾年就會甩出黎？
同埋見lego玩家好似都唔鍾意貼紙，就算睇外國人review都係話太多貼紙，想知咩原因？

最後一張用HP老母應該會更加好

之前係到洗磚，係水到浸左兩日d貼紙都無甩到落嚟

巴是咪想收巴黎餐廳

咁勁

唔夠人仔，搵日去買
但我唔識分真假，想問點先睇到人仔係唔係正版？

所有人仔件都有印lego 字

買返兩set hp cmf 都夠玩一排

Thx
想問cmf係可以成套買，定係要續隻抽？

好多地方都有成set賣

搵日去現時點睇睇，thx

第一代揀唔要 grindewald 會便啲既

HP CMF S1炒到天價，過千蚊套.....
反而CMF S2 $400左右有交易

但S1比較岩玩校園生活

搵日去睇睇先

買套75954 學校都好玩， 唔要個場景都可以放返出去

我都想要great hall，
我諗我買齊4本魔法書後，下一件就會買呢個

啲貼紙係放得耐自己脆晒，跟住一郁就爛

今年有set 廿周年復刻， 同呢75954 唔知有咩分別

真心好憎貼紙件
e+仲越出越多

買咁盆景，有無咩透明展示盒好介紹，唔想淘寶

好似話6月先出，暫時知道既分別係送golden minifigure

咁等下先，
遲下仲有活米村

外國就算平過香港加埋運費都要嘔突出黎除非搵集運左兜右兜

想問下有啲未出既新set見到預購價平一截抵唔抵訂 有冇機會出左之後跌得低過預購

平原價幾多先

預訂就480 個網寫預購後正價就6xx

我估480係ins pt價，6xx 係LCS價，有無set no.？有應該會更加清楚

71748

我無玩開忍者系列，唔多知價，不過之前好快斷貨都係忍者大船同大屋，所以我估依set都唔會咁快無貨，如果你有時間一出就去ins point睇，可能會更加平

實有機會平過480啦
我估400左右都可能有

明白哂 唔該巴打

平咁多 咁我3月頭出ins睇下

想問下邊到有10280 flower賣？ 見到好似好多地方都無貨咁

新年同情人節效應

現時點有呀，好撚貴620up

ideas下套starry night原來香港人嚟

即係要等？

幾時有得買新個部porsche?

炒緊， 等大貨返

本說明書黑底真係睇撚死人

無錯， 不過應該都要排到2022 尾先出到

2月16 日LCS 出 1099

好 thx 各位ching

等緊今晚VIP事關個owner's pack太吸引

北美個owner's pack 好似cancel 左

人在澳洲
冇事

71040 係唔係已經停左產 個價升左噤多既

之前講過呢set 無咁快retire

我見letgo 賣3480
想知邊到會平d funhouse 又冇貨

同埋我朋友係lcs 比個staff 話依set 同Disney 火車都就快retire wor

retire 通常都係年尾

想問下現時點入面舖頭新年會休息到幾時? 想去睇下散件又又驚全部未開門白行，thx

出左現時點全部冇貨

新年前幾日去仲見有城堡

等下幾時再返 問過幾間都冇話幾時再返

咪玩啦
carousell2600-2900大把貨
美國elgo都無講retire soon

開剩一間

係呀...我都應該係旋拍買算
但係funhouse 買左71043 @$2900
想再買多盒儲
但我記得71043 2900 好似已經係升左價？

貴左啲啲， 都出左咁耐， 而家唔買第時食炒仲慘啦

睇comment 就知係假啦

得一間叫樂高高先係真野， 間野貨到付款包送貨

想問Harry potter CMS既人仔係咪獨一無二？
姐係得果pack CMS先有呢隻人仔，唔會係其他盒裝搵到？

想要隻人仔

HP CMF S1,S2 人仔唔會係任何set再出，所以CMF S1炒到好貴

有IG，撐下

Thx
我見佐敦間let’s go有得揀黎買，
打算買但又驚其他set有，
好彩得CMS有，咁我無買錯了

你可以去INS 行個圈....既

想問下有冇師兄玩開第三方人仔

無玩 , 又貴，幾舊水一隻， 買隻figure 玩好過

佐敦間let’s go係黃店，老闆又好人，值得支持架，不過價錢一定貴過ins pt。但我聽人講做左會員之後，訂未出既set價錢同ins pt差不多。
利申:我唔係會員，非廣告

都係邊到便就邊到買

訂貨真係便既， ins 都做唔到

個會員個個都做得， 留電話no , 又唔駛做特別野

第一隻cmf

哈利波特：「阿不思 賽佛勒斯 ，你個名係霍格華茲兩個校長名，其中一個就係來自史萊哲林，佢可能係我見過最勇敢既人」

鄧不利多：「有時我都覺得我地既分類儀式太過倉卒」

let go行都行得舒服d
慢慢睇都好自在
仲有成品J吓

ins真係行到燥
比錢買難受

快啲買埋4 大學院founder

而家通常搭𨋢上去之後扶手電梯落， 淨係睇一樓， 2 樓無野睇

一係去皆旺 , 皆旺toybox 都抵買

4大founder係咪得城堡set先有？

暫時係

好想要

Lego官網買嘢送貨好撚快
16號買17號朝早10點送到門口
一日都唔使

係日馬買咗10280 $454 未計集運運費
要三月尾先出貨

無直送咩

集運都係多幾日,都慳到幾十蚊
但三月尾會唔會香港已經返大貨

剛入坑就發覺心水都停産了

你係即玩咪算， 454 都己經貴過lcs 個定價， 呢盒野應該賣3百頭到

你想玩咩， 你咁講好難接落去

Creator 街景果d，有冇推介吓？
一直覺得lego好小朋友，估唔到又幾精彩
啱啱忍唔住入咗75290

想睇記念品

買10255, 趁仲未停， 十周年既精華

之前pet shop , 巴黎餐廳， 戲院 都唔算抄得好貴， 可以去谷到捕下， 其他個啲炒得太癲， 有愛先好入

街景一年一set, 唔怕你唔買，係怕你無位擺

係呀間銀行炒到上天真係買唔落手
10255我都考慮緊，本身想買懷舊餐廳點知仲貴過十週年

升左好多咩？ 都係千中到

千中價都缺貨中

想問下大家會唔會玩返以前啲Lego，最近搵到細個玩嗰啲Lego，宜家係屋企要搵返啲零件出嚟砌

舊嘅城堡系列真係好正

以前細個得CITY , 不過變晒做散件

我都想問吓各位資深玩家，砌完會一直放定過一段日子就解體入箱？
細盒我理解．但大盒幾千塊果d都幾大工程

我有啲part唔見咗，上網配返先

我宜家又冇啱想買，拎返啲封塵Lego 逐粒洗，之後再砌

我都唔記得點解細個成功tum到阿爸買盒城堡比我

有時無聊會摷返啲Lego出嚟砌
但玩完就拆無位放出嚟display
除咗巴黎餐廳同銀行我係突登執咗個位放出嚟

折仲慘過砌

一盒砌兩次都幾抵玩

早排係到解體分類玩MOC，分類真係厭惡性工作黎

旋拍最平好似都要3字頭，我再留意下先

砌左都3千？ 咁買白色個部玩算啦1000 有找

其實10260而家係缺貨定已經retired
已經升到1600

砌咗最平都$3000

fb gp上年年中都係賣緊$3000頭，下半年個價坐咗火箭咁

retired

升到咁要好有愛先買到

想問吓IRON MAN係咪改咗?
過年有時間開咗盒76125
點解隻mark 1 個頭唔同咗 係咪依兩年都係?
唔知重儲唔儲好 之前係鍾意佢揭罩先儲齊
係依兩年冇點買

之前儲齊左Ironman 3個七隻覺得自己好威
然後早兩日去望，咁多隻點追

BTW，新個隻VemonIronman個造型幾鐘意佢

我係有齊 揭罩個啲
2012 TOY FAIR 嗰隻都有
就係唔鍾意圓頭盔 新嗰啲都係? 冇揭罩?

其實你可以去bricklink同睇佢隻mini figure有幾多件咪知道有無得揭

我盒lego砌左唔夠1個月，
見到有兩張貼紙起左泡泡，但我記得貼時明明好貼服
想問貼紙一段時間會起泡泡係咪正常？
可以點保養？

淆到即刻變絕對防禦狀態

睇完star wars最新套Mandalorian
boba fett大殺四方
隻slave I又型
中晒毒
遲d仲話出佢個人影集
於是出去買lego
點知比人炒貴成個開

當初出嗰時一直唔啱心水所以無入手

真係有買錯 無買貴

最緊要玩得開心， 其實starwar 都會重出

呢排係到開始玩MOC，想係到分享下
大家唔介意吧 ？

好正
無知一問，咩係MOC？

Google左咩叫MOC了，
好勁，我都想砌自己想要既場景，但我無乜創意

咁用我新手既角度黎講啦
首先係你知道你想玩咩系列
有錢既話其實city最輕鬆

然後需要有砌過一定數量既set
知道某d技巧
當你有足夠既磚既時候就開始慢慢研究

磚到用時方恨少

用lego designer / 係電腦砌左先， 先再去執磚實體化

係，我手頭上既磚基本上都比我玩晒
要去官網入貨

但官網其實都唔算好齊，有好多都要去BrickLink到搵

我另外一個MOC砌完又拆砌完又砌左幾次

咁你應該係住外國爸打

正常係砌完又拆， 拆完又砌

係，以前細個係香港大少少既set都無位擺

我差2012 TOY FAIR ironman
而家天價買唔到

我都係炒價買 早幾年都萬幾

啲米王出晒黎

米咩王 窮到褲穿窿
遲早都係要買 見到有就買咗先
我唔係成日買LEGO 大SET又唔係多啱心水

你一隻都夠買一條街境玩

2012呢隻啲人話無正式係sdcc 出過， 係類似啲流出版所以咁貴

邊夠 盒coffee corner頂我2隻
想買街景 但好老實 屋企冇位 年年都一幢樓
依家買吓其他算 早幾年好迷MOC 上網買人哋啲說明書
新年執屋先知 散件都有成兩/三萬件
盒Hilton 都賣咗俾人 其他都想賣
白兵500隻 有條友收我50蚊隻

買人仔送場景

放咁大數量都要便市價DD 先甩到手
放俾香港最多兵個位STARWAR 師兄

本來都脫坑，見到呢set要入手玩下moc

75827 合理價係咩？
想後追返

3千頭

THX

抽中葛來芬多劍
送拉環一隻

巴打你包養得好好wo呢盒
啲件無多年都冇咩變黃咁

唔玩嘅時候啲件被我拆散曬入盒再放係床下底
副野應該有十年不見天日

真係好靚
好似新開咁

今年creator 3 in 1 出城堡， 千5 件

第一次玩

more details

dklm, 係carousell 買左盒lego, 款就唔講, 廢時自爆
但係個賣家好心機到唔知用咩方法開左盒
拎哂入面d角色出黎
check盒個真係全新, d膠紙位完全無開過, 有哂number位
返屋企一開先發現無哂人仔
大家上carousell買野, 最好當面開盒check清楚
嬲撚到仆街
幾舊水都呃，正一食屎狗

咁撚仆街

你貼埋c 記個仆街賣家出黎等大家知道下

叫edwin au, 好似已經無賣緊野, 唔排除改左名繼續搵食
條友都怪怪地, 交收又唔留電話, 又遲大到
希望各位唔好中招
靚盒都冇用
佢地已經可以開完再痴返，無瑕疵

諗起呢單

所以寧願貴少少，都唔敢旋拍買

之前買過盒
即場開盒

屌, 早2年脫坑賣9晒D lego,
而家屎忽痕想買盒黎砌下

有冇圖？

無圖， 6月出

睇見隻Iron Venom
真係同bandai 一樣, 改少少又一隻當新
越來越呃錢

幾鍾意間屋
但係唔想見到維尼

四月出？？

18/3

跳跳虎做乜鳩

想問下71044 有冇做過1字頭？

跳跳虎同伊呵 整得最似

想請教下大家原盒Lego應該點擺先會冇咁易盒漲？

有幾盒Technic擺咗半年左右已經漲漲地

瞓低個盒擺
唔好企直

想問下呢啲現時點會唔會有得訂？

唔駛訂啦， 想便幾百3 個月後先買

想送俾人就出個日直接去lcs 到買

好想J

消影術

消影

好q

有冇巴打知邊到買到75966萬應室？
今日行左好耐現時點都搵唔到

憑印象砌返童年回憶d場景

麥可：你地入黎我個廁所做咩？

露娜：哈利你岩岩係咪加左料去榮恩杯南瓜汁？
妙麗：福來福喜？榮恩唔好飲！

眾女角：Professor，mid-term會出一飲活死水定吐真劑？

巴打買曬4個?我買左potion only

只買左史萊哲林同雷文克勞，
其他人仔自己額外買，
本身想買埋葛來芬多，貪佢有榮恩同妙麗，
但葛來同雷文個場景有少少似樣，所以買左雷文就算了

上網睇review，好似普遍都覺得赦夫柏夫最正，
遲下有機會可能買埋

Btw最想買都係great hall，個場景適合唔同既人仔，四學院呢set課室只適合放著校服既人仔，便服有少少格格不入，但5月好似會出新版great hall，再等下先

竟然係herbology最正??
我當初買都係因為snape情意結
諗都無諗就買左佢

多謝巴打情報
本身睇緊買castle
不過我都係等下先

Amazon?

另外想問下大家如果自己砌完會放出display
無諗住賣返出去
個盒會唔會掉?

人鬼情未了

妙麗：Professor，我隻手攰喇
石內卜：格蘭傑小姐，生命精華係變身水既重要成份，請為學術好好努力

露娜：Professor...而家...上緊堂.....同學...係出面......
石內卜：羅古德小姐，所以請你保持安靜

掉啦個盒， 你開左個盒都唔值錢， 有位就留返說明書

除非個盒好特別 . i.e. 林寶

香港天氣唔適合keep 盒

如果唔係香港呢?
我住北美
想留返d盒因為我覺得都幾靚
但又好曬位
諗諗下一係就貴個d先keep
平個d就掉左佢算

2年冇入過Lego post，留名

你有空間咪keep

住外國都有土地問題

加返啲人仔

窮撚一個梗係有
我住apt架咋

個4隻連豬
btw想請問下會唔會好大塵

唔密封就一定有塵， 係多定少咁解

會
有人教我成座野拎入廁所攞花灑沖，不過未試過

唔會， 啲塵變左一舊舊痴係啲stud 位 仲慘， 囉化裝掃掃下仲好

講開塵，Lego真係好易積塵，唔知係咪多凹凸位

我就係放入玻璃櫃有少少空隙
都有少少積塵
所以好奇問下唔放入櫃會點

仲多塵

摺起佢keep

咁開陽未好易鋪塵

唔啦
要keep就唔摺啦

又要買櫃了
btw見過有人話用透明罩笠住
有無人用緊

好，咁唔試喇
搬左屋之後一條大街變到斬件咁就冇曬feel
所以冇咩心機keep，由得佢封塵，另類頹廢美

我意思佢純粹開晒頂底
襟扁佢

我自己想儲個d會買多盒

唔襟扁呀
空盒咁樣
我諗住儲埋個盒既話就唔搞咁多野
就咁放埋一邊或者再揾個大箱放埋一齊

巴打你咁有錢既

又得喎
廢城

成條街真係好靚
但大部份人都應該無位啦
你砌完擺到出嚟都算好好

街景可以砌到城市感覺， 又可以加人仔加車飛機mixed 埋一齊玩

我都想開晒聖誕村個系列出嚟

最後悔係冇買銀行，宜家要食炒價又唔捨得加上冇位
樹屋係最後一副買，買之前好恨買，砌完覺得好阻掟

所以我都唔係儲咗好多間屋
細盒野會多少少

除左modular系列
其他大屋要全部放棄
唔係屋企再咁落去唔得掂

呢啲會唔會有特別野送？好似之前batmobile咁有架細送咁？

期期唔同，呢排買夠1000送架飛機

向上砌得唔得

有用d 透明acrylic 盒裝住
入左盒就完全無塵

不過d size 要訂做,貴貴地

好似話IKEA LEGO箱聽日開賣，不過無詳情

前日喺爆買俠買咗三盒Lego同另外二樣嘢 唔使48個鐘就送到
啲Lego比起唔少地方便

咩樣?呢個?

請問巴打你邊到訂做

三年嚟第一次再砌返Lego 晏啲砌多兩盒

sw 買兵係一個深淵

咁耐冇玩Lego 一玩返好開心 雖然淨係砌咗兩盒細嘅都好正 好耐冇試過咁投入咁玩啦

化學老師

Ching 你既HP圖張張都好高汁

Thx
我地都係睇HP大

個fd想買21326 Winnie the Pooh，琴晚仲見到有$900樓下，今日已經冇曬

我時間17號晚11點半開始有得買
佢限買2盒
到半夜3點幾個時有fd同我講已經無曬
唔知佢4月1個時會唔會開返

膠紙老化冇黏力鬆開咗

想問香港有冇地方可以配到呢D散件?

要上bricklink 搵， 香港唔一定齊，去頭post 睇資料

Thanks Ching

[/member][/quote][/quote]

多口問多句, 有冇鋪頭有幫客跟list執件既service?
搵到條part list但懶撚唔想自己執

你可以問下 既， 就算有幫執年， 不過一定唔會便

有無人知邊度有啲lego收買佬? 想賣晒啲lego佢

有咩款賣

Marvel

Awp asiimov 幾靚

旋拍勁多傻人

今朝有條友cap人地放全新既post黎話我貴
咁我咪話咁你開價囉 之後又不了
唔係要就唔好問啦 跟住我揾個個post
啲人留評語話個賣家失蹤仲要郵寄 知咩料啦下嘩

度度放2 手都有班抄家搵食， 有班長捕住個gp , 0 min 出手 既

跟住之後加 返一兩百放返出黎

我女朋友睇中，想問下lcs姐係邊...冇玩開lego18/3出姐係而加己經有得買？

最正係佢真係射得出Lego子彈, 而唔係橡筋

賣晒啦， 1/4 先再有lcs 咪專門店， 頭post 有寫

Thx師兄點知1/4會再返貨

好想試下 (新手咩都唔識)

因為1/4 係正式 , 18 號係vip 優先

1800 件， 執起件上黎2, 3千蚊落樓

出discovery shuttle

我要買

nasa 標誌係貼紙

第一盒lego 係Creator f40
而家想買Ford Mustang同埋呢盒911
另外個幾架車0興

印件

貼紙

好正呀！！！！！！

即係依家見到有貨就要啦啦聲買?

想儲HP great hall係必買，如果ins pt見到就即買，因為ins pt已經係正價8折。
其他地方見價錢一定貴，建議唔好買

Thx bro
Hogsmeade Village

我大約兩星期前係ins見過great gall，
好似$7xx左右

睇到扯晒

今年遊樂場系列有冇聲氣出D咩?

今年architecture 都無乜

ATAT r2d2

遊樂場個pattern 似係隔年出， 上年出左鬼屋， 今年抖抖